[PolyU]跪求FH1C02P TUT001既ching同我對調

如題，之前廢柴SHTM搞個credit transfer搞到差唔多開學先搞掂，搞到我reg科個陣因為time clash reg唔到TUT001住
我依家係TUT003，跪求TUT001既好心人同我對調

唔要不如比我